靚仔有錢但性格內向會唔會有女埋身

如果個男仔好有錢又幾靚仔但性格內向唔識同女仔傾計,朋友圈子又小,又冇異性朋友,咁會唔會有女鍾意?

呢到d人實話會有

有仔鍾意

屌 有錢加靚仔
人地知 實埋你身

靚仔已經有，如果真係靚仔喎

嗯 的確

唔會 因為以為你好多女
過來人

一定有 調返轉 就算你唔埋靚女身都大把人埋佢身啦

唔會 啲人會覺得無機 以為有女

問題在於性格問題-->內向
外在條件影響不大